波台超級女神馮盈盈集中討論區

10：30有佢

就快出場

迷盈黨

港女type

馮盈盈>>>>>>>>朱千雪

朴初瓏>>>>>>>>>馮盈盈

博5到

朱千雪係個d同你好有feel就肯用口 (不過有時會燥你個日唔夠狀態 會屌你）

馮似係要情人節請佢食餐好再送禮物先肯用下手幫你

屌你啦咁講千雪

港女平時好似老虎la，床上就變小野貓

我想做個魚雷

我想柯尿比馮盈盈睇

自暴其短

你仆街死啦

毒撚唔出街
想死ge機會都冇

kay=老g
crystal fung=cc

扑初龍=公廁，吾洗錢

留名

禾地有咩5會

準備好未